Tipografias
-------------------------------------------
- a los tipos de letra que existen se le denomina fuentes o tipografia.
- podemos dividirlo en dos grupos:
    - familias tipograficas: fuentes especificas con nombre (Arial, Times New Roman, ....)
    - familias genericas o seguras: fuentes segun sus caracteristicas.
        - serif => tienen un adorno en los remates
        - sans-serif => tienen un corte seco en los remates (bueno para leer) 
        - cursive => emulan tipografia manuscrita.
        - fantasy => letra decorativa.
        - monospace => todo los caracteres tienen el mismo ancho.

- cuando elegimos una fuente debemos poner fuentes de reserva.
body {
    font-family: 'Times New Roman', Times, Serif;
}

- las propiedades para cambiar el estilo de las fuentes/textos son:
    -font-family => se establece la familia tipografica.
    -font-size => establece el tamaño de la fuente. 
                - px => pixeles (medida absoluta) 
                - em => medida relativa al contexto (al padre)
                - rem => medida relativa al html
                - % => medida relativa al tamaño actual
                
                - vh => medida relativa al height del viewport
                - vw => medida relativa al width del viewport
                - vmin => medida relativa al valor minimo del viewport
                - vmax => medida relativa al valor maximo del viewport

    -font-weight => establece el grosor de la fuente. bold | normal | 100 - 900
    -font-style => establece el estilo de la tipografia. normal | italic | oblique.

--------------------------------------------------------------------------------
    -text-transform => transformael texto a mayusculas, minusculas, etc.
                lowercase => minusculas
                uppercase => mayusculas
                capitalize => primer letra de cada palabra el mayusculas

    -text-align => alinea el texto del elemento a la izquierda, derecha, etc. solo elementos en bloque
                    excepto en botones, aunque sean elemento en linea funciona.
                    center | left | right | justify

    -text-decoration => establece la decoracion del texto.
                    overline | line-through | underline | none

    -text-indent => mueve la primera en un de texto. solo elementos de bloque.

---------------------------------------------------------------------------------------------
    -line-height => establece la altura de la linea.
    -letter-spacing => establece la separacion de las letras con una medida en cualquier unidad.

------------------------------------------------------------------------------------------
Para analizar fuentes web => whatFont (extension)